其實下次見到啲無委任證無冧巴既人真係要捉住佢地

點知佢係唔係冒警

全部人衝上去

無證就即刻大叫話佢冒警之後成班捉住佢就得

如果全部都無 點捉

我地人一定多過佢地

拎索帶索佢隻手話佢冒警, 帶佢去班警察度
冇證憑乜話自己係警察?

根本咩都唔洗講一齊衝上去捉住佢就得
有咩可能個個帶個頭盔就話自己係警察